無大學學位果啲撚樣有時真係好煩

成日搵機會黎踩你 因為佢地唔踩你 建立唔到自尊心

事情係咁的
咁我女朋友前排去見一份Dance Studio既工啦 係教人拉筋既 同時有3 個人見

果條On9 Interviewer 一黎就問啲Candidates 你地覺得今時今日個社會 學歷重唔重要？

A：重要 好多工都有要求學歷
B：重要 大學可以學到好多唔同既管理知識 對將來好有用
我女朋友：視乎咩情況啦 有啲工作唔要求知識咪唔重要 但成個社會黎睇 一定重要 人有你無競爭力就差啲

之後個Interviewer就黎料 玻璃心碎到一地都係
大大聲講：今時今日學歷一啲都唔重要啊 我地幾個中六畢業咪一樣Run得起一間Studio
之後啲廢話就唔講 同果3個Candidate （包括我女朋友） 講 叫佢地上黎試 3堂 每堂3個鐘 無錢
我心諗 幫你做野無錢
你個個都咁樣試 唔洗請人啦

擺粒膠響度以為笑人巧威威

但乜point都冇提出

憑咩去話人

尤其是係呢d真係正經討論ge post

真係想見到大家有誠意咁去就一個題目發表自己意見

唔係擺粒膠響度…自命清高咁笑人

run studio 好勁呀 香港未來發展靠你喇

有料果啲一個人Run一間做老闆啦
學似你成班L樣夾份 搵埋都唔夠打工

唔係專業人士既話有無學歷唔太重要，識人好過識字

如果你係lawyer doctor engineer scientist, 你問下佢地無degree做唔做到？

收皮啦唔好笑呀

唔係專業學歷都好重要啦

大把工就算唔係專業 都要廢求有大學學位

做義工

無大學學位請都唔撚請你

自卑的人由佢地說去

其實唔係咩一回事
但咁放唔低好肉酸

我都試過 in果陣先知係做借錢昆人果啲
係咁話自己中三學歷 但有時月賺十萬
大學畢業都未必有

其實想講大學畢業既一樣可以做依啲陰質工
只係人地多左啲正當工作選擇
要做既一樣做到 仲要高學歷過佢添

就黎黑社會都走出黎串大學生

Agger

邊間studio咁威呀

一句講晒
第時佢個仔夠分 而又想讀大學
咪試下同個仔講：唔好入大學 冇用 學我咁直接出黎做野

講得出？
講唔出既 唔好呃自己啦

依加答案幾好

老實講，大學唔代表咩，但呢一代人（90後-00後）無大學就要檢討下自己。

咁你女朋友唔啱啦，咁樣串人

應該話睇邊行嘛

試鐘？ 幫佢搞尻d客就得

唔重要呀 但你冇大學學位連interview都冇咁解囉

如果佢問得咁既問題，佢自己都有答案
你真係唔識做

原本就係Parttime黎 50-60 蚊一個鐘
唔係日日有工開 而家叫人免費3個鐘 你都On99

答問題還答問題，搵水魚還搵水魚，一單還一單，唔好我講東你講西，然後話人on99